香港即將推出SPAC

唔知香港有咩高科技公司可以用SPAC快速上市呢

有料嘅就一早自己上咗市啦，點解要比spac收購合併
最後應該都係得d垃圾

譚仔

錢大媽 - (不賣隔夜肉W)

八段錦

$QDM

真係認真搞嘅咪科學園果堆但都係冇乜睇頭

螞蟻

星之子又可以呃錢

仲有磁能線又可以黎呃多次

愛國者 - W

搵大陸公司合咪得

9gag?

話時話啦，你對睇星咁有興趣，你搵到我粒星未呢？俾d tips 你啦，我個粒20780 ，就係20779 同20781 之間。你慢慢搵啦。

易希表弟 2006年6月3日

有可能，佢哋好似好friend

水火箭space股，入硬arkx

得9gag同klook，諗唔到第3間

openrice、、dcfever果D應該未夠班

Gogovan, Lalamove